想買藍牙耳機俾老豆

AirPods好似最Legit？

用緊Bragi一般般

冇乜試過其他

有冇好介紹？

AirPods我怕漏音問題

筆直2000到

Thanks

Airpod for sure

有冇用過其他 比較到佢好D？

買兩年前嘅電子垃圾做咩

咁有冇推薦

同AirPods好似好甩

易

Jabra Elite Active 65T

Jabra好似同Bragi同期 但好賣好多

如果用iphone就airpod啦